一人一個賤格鬼佬同事既行為

條仆街去完上海病左返黎
咳到仆街都唔帶口罩⋯
仲衰過d 大陸佬

我決定星期一射波入9佢數

果然全是小學雞
未返工無同事

搞到女同事濕晒

成撚日笑笑口 其實想推啲野比你做 專吼住啲新人

拎同事食野既碗 裝水餵佢隻狗
8號波公司冇人 拎公司錢唔問佢都唔講聲

冇鬼佬同事，但喺見到佢地硬喺覺得佢地好奸！

佢地=所有鬼佬

咁撚閪？
請問做盛行 公司擺隻狗係度既
咁你同事仲有冇食果隻碗？

係咪笑得奸？

就好似係妓院工作，鄧你難過

asian girl are easy to get

成日笑其他男同事冇女

咁對住佢 你有冇濕先

咁鬼妹有無濕

鬼妹工作上都可以好mean
有次鬼婆上司罵我既野根本唔關我工作事
拍佢枱大聲罵返佢 當然係有理據啦
最後罵到佢講sorry

港男抵比人笑

不過都有例外
我公司條7頭鬼佬成日以為自己好靚仔
搭親𨋢都近距離𥄫女 但係d 女唔so 佢
睇到咁既情況覺得好搞笑

1. 每日水樽飲淨d水路過公司有盆鐵樹都淋落去，過咗冇耐盆野浸死咗
2. 糧尾就會留喺公司OT，食公司d杯麵又唔掉垃圾

我覺得普遍鬼都係污糟d

如果係美國人嘅話，有傷風咳嗰啲小毛病就通常唔會戴口罩
佢哋認為戴得口罩就等於有好嚴重嘅傳染病

又係文化問題

又唔算賤既
佢只係屙完尿唔洗手姐